哇屌你老母有得去imax戲院重睇interstellar

狗衝啊屌！！！！！

機場

Installator

機場定magabox好?

聽朝45蚊

8號波有冇得睇

有

《(IMAX重映)星際啟示錄》
★-- ♡5
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

屌你老母狗沖呀

168分鐘

之前未睇過

仲要咁平
Btw,我想去戲院睇返引力邊緣

MEGABOX 星期日睇完

我想睇返鐵達尼號

睇撚到喊

岩岩機場睇完，包場咁濟

係咪得今日？

果時入左去睇兩次 都喊

10點半megabox冇人睇

好正 想每日睇一次

Lm先

OST

嗚呀

Murph!!!

上到幾時？

正呀

入去睇黑洞

呢套好後悔之前冇睇第2次 而家有真係狗沖

星期一晏就megabox 睇左

megabox 朝早11點場平到

去到幾時？
30號飛可以順便去睇